又有老人家批鬥人坐開愛坐

不過今次係英國

What about the Empty seat right behind you?

想睇下其他留言

人老左就自動變廢老

上咗Reddit 首頁 比人roast 緊

She must have not liked the replies to her tweet, she deleted it, lol.

廢老無分國界

delete post
咁樣敗走好柒

開
坐

此post完